明明好攰又訓唔著

搞唔掂
明明10點幾好眼瞓
唔小心過左12點竟然訓唔著
救命
唯有戴住耳機聽下歌
點知愈聽愈多野諗
愈諗就愈精神
結果碌到依家 眼都乾埋都仲未訓到

10點幾訓幾個鍾醒左，唉

有無人未訓

我都10點幾訓，無啦啦扎醒

唉 眼光光
你個情況仲慘

同是天涯淪落人

好sad 仲訓唔訓得番？

訓到就唔洗上連登啦
又要培養下情緒

在這傷心者通道上同行

好難 一開始諗野就訓唔著

訓唔著點搞

聽講做到4點起身係成功嘅第一步

12點訓 兩點醒左
而家訓唔返
聽朝仲要返工

自己諗下諗下就會飛去男朋友唔要自己嘅畫面

幾耐呀

訓得兩個鍾
聽朝幾點要出門？

7點

我地去晨運啦

咁我又無咁sad
因為直情無男友

係咪啊 我真係出黎架

雖然知道唔會，但個心好亂，又好似唔知會唔會

gg
唯有恰一恰啦咁

晨完食早餐，快

晚晚都係咁，7點仲未訓我就起身打機

呢排同佢嗌交？